覺唔覺過左廿歲仲要問屋企人拎零用嘅後生仔真係好肉酸

成廿歲人有手有腳仲柒下柒下問老豆老母拎錢洗 屌你你問下自己仲有冇尊嚴啦
唔係話叫你要即刻出黎返工賺錢自己交學費 老豆老母幫你交學費係ok
但係零用都仲要老豆老母比你 你大個仔未呀柒頭皮
成年人都仲要問人拎錢 仲衰撚過乞衣 乞衣都話要求人
你地廢渣求都唔洗求就有錢洗
有冇諗過廿歲人好唔好意思仲問老豆老母拎錢呀？
上左大學都應該至小一星期返兩三日part time 賺下零用啦冇出色
真係好撚憎明明有能力都仲要靠人嘅廢柴 冇撚柒用

同意 我淨係拎車錢

同意

你阿爸送層樓畀你 你咪撚要丫笨柒

樓主之後啲回post 話自己有樓
屋企人落佢名

我拎到廿三歲先唔問兩老拎 吹？
你咁愛你老母 番屋企同你老母上床啦

實不相瞞個post係隔離感情台copy過黎既
只係想睇下你地點睇

覺唔覺過左廿歲仲要問屋企人拎零用嘅後生仔真係好肉酸